8月24日天安门集会，主题「反对推特删帐，争取言论自由」

推比内地同胞见到

推

求文宣

要有耿爽同志個樣

推到一齊做大陸文宣

用佢地微博內聯網推！申請微博ac係咪要實名

耿爽同志

求poster
上次有先咁成功

東西德拆拍林牆, 中國拆防火牆

佢地落哂黎YouTube Facebook,直接做文宣就得，佢地會幫你傳開去

幫內地掀起集會風氣

西鐵靜坐 823人鏈

落pornhub

唔好天安門啦，去美領

加埋華春瑩同志唔該

其他巴打既作品

用小畫家改左白色字就得

圖就換耿爽

我用手機改唔到圖

823人鏈

人唔笑狗都吠

你無睇錯，824天安門見

文宣圖呢

天安門見

推 天安門見

說得好！

824去天安门向邪惡的外国勢力宣戰！！

耿爽：推

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

推 Get到意思了

Go Gigi

代我表弟出po

用過外國電話開
唔洗實名

推上微信微博

push